msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Placements.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 788\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:21\n"

#. .Add(S["Design"], design => design
#: OrchardCore.Placements\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Placements.AdminMenu"
msgid "Design"
msgstr "设计"

#. .Add(S["Placements"], S["Placements"].PrefixPosition(), import => import
#. .Add(S["Placements"], S["Placements"].PrefixPosition(), import => import
#: OrchardCore.Placements\AdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Placements\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Placements.AdminMenu"
msgid "Placements"
msgstr "位置"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) }
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:94
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Placement rules for \"{0}\" already exists. Please edit existing rule.", viewModel.ShapeType]);
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:180
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "Placement rules for \"{0}\" already exists. Please edit existing rule."
msgstr "{0} 的布置规则已经存在。请编辑现有的规则。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["The \"{0}\" placement have been saved.", viewModel.ShapeType]);
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:197
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" placement have been saved."
msgstr "\"{0}\"的位置已被保存。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["The \"{0}\" placement is empty.", viewModel.ShapeType]);
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:201
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" placement is empty."
msgstr "\"{0}\"的位置是空的。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["The \"{0}\" placement has been deleted.", viewModel.ShapeType]);
#. await _notifier.SuccessAsync(H["The \"{0}\" placement has been deleted.", shapeType]);
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:208
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:240
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" placement has been deleted."
msgstr "\"{0}\"的位置已被删除。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["An error occurred while parsing the placement<br/>{0}", jsonException.Message]);
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:213
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "An error occurred while parsing the placement<br/>{0}"
msgstr "解析位置时发生错误<br/>{0}"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["An error occurred while saving the placement."]);
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:218
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "An error occurred while saving the placement."
msgstr "保存位置时出错。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Placements successfully removed."]);
#: OrchardCore.Placements\Controllers\AdminController.cs:265
msgctxt "OrchardCore.Placements.Controllers.AdminController"
msgid "Placements successfully removed."
msgstr "位置已成功删除。"

#. Description = S["Placement for a {0} part", displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartDefinitionDriver.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartDefinitionDriver"
msgid "Placement for a {0} part"
msgstr "{0} 部分的位置"

#. Description = S["Placement for a {0} part in detail views", displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartDefinitionDriver.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartDefinitionDriver"
msgid "Placement for a {0} part in detail views"
msgstr "{0} 部分详细视图的位置"

#. Description = S["Placement for a {0} part in summary views", displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartDefinitionDriver.cs:45
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartDefinitionDriver"
msgid "Placement for a {0} part in summary views"
msgstr "在摘要视图中放置一个 {0} 部分"

#. Description = S["Placement in admin editor for a {0} part", displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartDefinitionDriver.cs:52
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartDefinitionDriver"
msgid "Placement in admin editor for a {0} part"
msgstr "在 {0} 部分的管理员编辑器中的位置"

#. Description = S["Placement for the {0} field in a {1}", displayName, partName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver.cs:32
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver"
msgid "Placement for the {0} field in a {1}"
msgstr "{0} 字段在 {1} 中的位置"

#. Description = S["Placement for the {0} field in a {1} in detail views", displayName, partName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver.cs:41
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver"
msgid "Placement for the {0} field in a {1} in detail views"
msgstr "{0} 字段放置于一个 {1} 的详细视图"

#. Description = S["Placement for the {0} field in a {1} in summary views", displayName, partName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver.cs:50
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver"
msgid "Placement for the {0} field in a {1} in summary views"
msgstr "{0} 字段放置在一个 {1} 的摘要视图"

#. Description = S["Placement in admin editor for the {0} field in a {1}", displayName, partName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver.cs:58
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentPartFieldDefinitionDisplayDriver"
msgid "Placement in admin editor for the {0} field in a {1}"
msgstr "在 {0} 字段的管理员编辑器中放置 {1}"

#. Description = S["Placement for the {0} part in a {1} type", partName, displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentTypePartDefinitionDriver.cs:31
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentTypePartDefinitionDriver"
msgid "Placement for the {0} part in a {1} type"
msgstr "{0} 部件在 {1} 类型中的位置"

#. Description = S["Placement for the {0} part in a {1} type in detail views", partName, displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentTypePartDefinitionDriver.cs:40
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentTypePartDefinitionDriver"
msgid "Placement for the {0} part in a {1} type in detail views"
msgstr "{0} 部件在 {1} 类型中的位置"

#. Description = S["Placement for the {0} part in a {1} type in summary views", partName, displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentTypePartDefinitionDriver.cs:49
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentTypePartDefinitionDriver"
msgid "Placement for the {0} part in a {1} type in summary views"
msgstr "{0} 部件在 {1} 类型中的位置"

#. Description = S["Placement in admin editor for the {0} part in a {1} type", partName, displayName]
#: OrchardCore.Placements\Settings\PlacementContentTypePartDefinitionDriver.cs:57
msgctxt "OrchardCore.Placements.Settings.PlacementContentTypePartDefinitionDriver"
msgid "Placement in admin editor for the {0} part in a {1} type"
msgstr "{0} 部件在 {1} 类型中的位置"

#. @T["Edit placements"]
#: OrchardCore.Placements\Views\PlacementSettings.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.PlacementSettings"
msgid "Edit placements"
msgstr "编辑位置"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(Model.Creating ? T["Create Placement"] : T["Edit Placement"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Create Placement"
msgstr "创建位置"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(Model.Creating ? T["Create Placement"] : T["Edit Placement"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit Placement"
msgstr "编辑位置"

#. <label asp-for="ShapeType">@T["Shape type"]</label>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Shape type"
msgstr "形状类型"

#. <span class="hint">@T["The type of the shape."]</span>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "The type of the shape."
msgstr "形状的类型。"

#. <label asp-for="Nodes">@T["Placement rules"]</label>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Placement rules"
msgstr "位置规则"

#. <button type="submit" name="submit" class="btn btn-primary">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#. <button class="dropdown-item" name="submit" type="submit" value="SaveAndContinue">@T["and continue"]</button>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "and continue"
msgstr "并继续"

#. <a asp-route-action="Delete" asp-route-area="OrchardCore.Placements" asp-route-shapeType="@Model.ShapeType" class="btn btn-danger" role="button" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" href="@returnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Edit.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Placements"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Placements"
msgstr "位置"

#. <input asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath">@T["Add Placement"]</a>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Add Placement"
msgstr "添加位置"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.ShapePlacements.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.ShapePlacements.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "项目 {0} 到 {1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.ShapePlacements.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-shapeType="@entry.ShapeType" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-shapeType="@entry.ShapeType" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no placements at the moment."]
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no placements at the moment."
msgstr "<strong>这里没有任何东西！</strong> 目前没有任何位置。"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:131
#: OrchardCore.Placements\Views\Admin\Index.cshtml:142
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Admin.Index"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <h5>@T["Placements"]</h5>
#: OrchardCore.Placements\Views\Items\PlacementsDeploymentStep.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Items.PlacementsDeploymentStep.Edit"
msgid "Placements"
msgstr "位置"

#. <h5>@T["Placements"]</h5>
#: OrchardCore.Placements\Views\Items\PlacementsDeploymentStep.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Items.PlacementsDeploymentStep.Summary"
msgid "Placements"
msgstr "位置"

#. <span class="hint">@T["Adds all placements to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Placements\Views\Items\PlacementsDeploymentStep.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Items.PlacementsDeploymentStep.Summary"
msgid "Adds all placements to the plan."
msgstr "将所有位置添加到计划中。"

#. <h4 class="card-title">@T["All Placements"]</h4>
#: OrchardCore.Placements\Views\Items\PlacementsDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Items.PlacementsDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "All Placements"
msgstr "所有位置"

#. <p>@T["Exports placements defined in Placements module."]</p>
#: OrchardCore.Placements\Views\Items\PlacementsDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Items.PlacementsDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "Exports placements defined in Placements module."
msgstr "导出占位模块中定义的位置。"

#. <a asp-route-action="Edit" asp-route-area="OrchardCore.Placements" asp-route-shapeType="@Model.ShapeType" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-primary btn-sm" role="button">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Placements\Views\Shared\DisplayTemplates\ShapePlacementViewModel.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Shared.DisplayTemplates.ShapePlacementViewModel"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-route-action="Delete" asp-route-area="OrchardCore.Placements" asp-route-shapeType="@Model.ShapeType" class="btn btn-danger btn-sm" role="button" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Placements\Views\Shared\DisplayTemplates\ShapePlacementViewModel.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Placements.Views.Shared.DisplayTemplates.ShapePlacementViewModel"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

